% RAPPORT DE PROJET
% JEU EN RESEAU LOCAL
\documentclass[a4paper, titlepage, 12pt]{report}
\listfiles % debug log print

% PACKAGES & INITIALISATIONS
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage{fancyhdr}
% langue
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[babel=true]{csquotes}


%images
\usepackage{float}

%langages
\usepackage{listings}
% couleurs
\usepackage{colortbl}
\definecolor{gris}{rgb}{0.729, 0.761, 0.725}
% marges etc
\usepackage{geometry}
\geometry{hmargin=3.0cm,vmargin=4cm}
% initialisations fonctions de la premiere
% de couverture
\title{}
\author{}
\lstset{basicstyle=\scriptsize}





% CORPS LATEX, DEBUT DU DOCUMENT
\begin{document}





	% TITLE
	\input{./title.tex}




	% PAGE DE GARDE
	\pagestyle{empty}
	\strut




	% AVANT TEXTE + demarrage de la numerotation romaine
	\newpage
		\pagenumbering{Roman}
		\setcounter{page}{2}
		\input{./remerciements.tex}
		
		
	\tableofcontents


	% SYLE DU CONTENU
	\newpage
	\fancypagestyle{plain}
	{
		\fancyhead{} 
		\fancyhead[L]{\rule[-2ex]{0pt}{2ex}\small À l'huile ciné} 
		\fancyhead[R]{\small L. De Matteo, D. Louche}
		\fancyfoot[C]{\thepage}
		\renewcommand{\headrulewidth}{0.1pt} 
	}
	\pagestyle{plain}
	\newpage




	% CONTENU
	\pagenumbering{arabic} % retour à une numérotation arabe
	\setcounter{page}{1}
	
	\input{./demarche.tex}
	\input{./choixEtOutils.tex}
	\input{./conclusion.tex}
	\input{./biblio.tex}



% FIN DU DOCUMENT
\end{document}          

